【粵語】火影忍者

主台:

專頁:

一星期唔洗睇

火影無人睇

一星期？ 點止

仆街又播火影

我屌！